即時未有課金。

遊戲實況主場
在線人數：4207 / 課金連結： Michelle | 愛迪生
即時未有課金。

ka kin?

N賓雞樂又來科金

開緊街站咁撚快入黎 唔驚比王姑鬧？

王如同佢算一夜夫七

命運敲定了 莫深哥放針

立

琴晚有朋友話未食過Five Gays(五仁), 比我地笑到面黃

#66 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓祖點睇呢條重度佬

條撚樣堅重度

仲癲過派

有波波嘅地方就有陳到

大狗保膠人
我哋星期三同五晚有聚會

到哥子波緊 我即時熄機。